[測試連登po圖極限] IU真露

竟然有帶

屌你老母柒頭皮

露咩？

冇腳仔睇5開針

燒酒名叫真露

佢唔係代言人好耐啦

load咗成分鐘都仲未load到

以為有

呢張係佢果日send畀我既自拍

啲圖清撚到

唔是轉了代言人咩？

見到IU，又想啪返支真露

要block柒咗樓主先睇到comment

測網速post

樓主一日對住佢打幾多次飛機

露嘜撚嘢
我用data 呀，仆街

用緊56k，希望聽朝可以load曬所有圖

[頂上對決] Irene vs IU

Cls公司

你冷靜啲

IU就是我生存的動力，感謝樓主

有Bra

好撚想打包

保守估計有一萬張圖